到底有冇股妖得過佳源

有冇巴打見過比佢天妖既

漢能

屌好傷心
有幾萬股係度幾年

有私有化都好吖

唔好驚，只係技術性調整

港股大把喇

8232

國農

8號仔 思捷 中石油

點解冇人講博士蛙

似流

重貨雷蛇

2382
2018

261都未出聲

巴打有玩呢隻？

竟然仲未見到官永義

屌傻佬同8號個老細有牙齒印

0.5幾入左幾手

462

呢隻垃圾幾時跌穿一蚊

1151

香港天線

輝山

3777

蒙古能源

復牌

竟然唔係逃亡潮

雙運

雙運到底食左咩屎

宜家所謂既籃籌 根本一撚樣

巴打都有貨？
真係好妖 點算

有，都幾重貨 明明業績唔差仲有錢賺，搞乜野

而家都跌到咁走都回唔到幾多本，長渣到2047.....

我都係 個陣好重貨 到3.4幾都唔捨得走
一日之間跌咁多 真係唯有長揸

100毛算唔算

十年都唔會上得返 13蚊

小米

溝到官永義個女就正

殻股黎架師傅
一直都好好奇會唔會有人高追
屌原來真係會
呢隻股你搏有人會買殻（機會極細）/一年後再炒番起佢

由1.5開始入貨
巴打有無研究點解會一日跌左8成幾？

708

607